【國際突發】日刀手神奈川縣公園行兇 至少19傷包括8童

登戶一個公園今早發生持刀傷人。(互聯網)

日本神奈川縣川崎市登戶站附近一個公園今早發生持刀傷人案，消防部門指19人受傷，傳媒指傷者包括八名小學生。疑兇已經被捕，報道指刺傷自己，傷勢嚴重。

日本放送協會報道，傷者中三人情況危殆，當中包括兩名兒童和一名成人。消防員指一名受重傷的傷者，目前沒有生命迹象。救援人員在現場架起臨時帳篷治療傷者。

消防部門表示，早上7時44分（香港時間6時44分）接報，一名男子施襲，指有四名小學生被刺傷。警方在案發現場發現兩把刀。

川崎市位於東京和橫濱之間，多啦A夢迷必去的藤子·F·不二雄博物館也位於該市，距離登戶站約10分鐘車程。

日本放送協會／路透社／法新社

好彩連登毒撚得個鍵盤

日文終於有斬人案喇
CCTVB仲唔快d起勢咁瘋狂報？

去中國斬到夠啦

搞貓狗，小動物
/搞細路

真係最無用
廢到搵弱者去搞

都唔係第一次啦

根本日本好多痴線佬好多痴線婆
思維落後文塞、最撚叻包裝包裝到呃到全世界以為佢地咩都係好柯舊屎一定係香
香港d崇日撚一年去幾次日本旅行就當人地係家乜都扮百里通百里明
程日拎最垃圾嘅終國黎比較日本實係日本贏㗎啦
好多野唔好程日睇表面程日睇果d乜9野崇日page報果d野、果d只係會報喜不報憂
內裹呢個國家好多深層社會問題好多陰暗面好多黑暗唔見得光嘅野、正如頭自所講包裝到令好多人唔合仲on99咁以為乜都係好
好多衰野都掩哂
淨係福島單野巳經掩得好犀利到以為打完風就無事咁嘅款
邊有可能、講到明單野仲嚴重過切爾果單
郁下拎垃圾支那黎比、有邊一到會輸俾支那想問？

大日本帝國覆亡

左膠：為防止同類事件發生，應全面禁刀

如果你打咗篇好長嘅嘢想人睇，o禁send之前改返啲錯字先啦

你要做認字特警冇野好傾
「o禁」 請問又點解釋？

部電話出唔到剔手邊同口字邊咪唯有咁打囉，我起碼盡咗力，你篇文堆程字又點呀？定係你廣東話都未識講以為程日先係啱？

大哥 錯字唔緊要岩音就得
你又要唔岩音
搞到我要前返睇多次先明

你篇文啲錯字已經唔係雞蛋裏挑骨頭，錯埋啲嘢簡直係文盲級。標點唔識用，句子結構有問題，錯別字里同理，裏同裹，已同巳都分唔到，返去讀多次小學啦

自己睇唔明就話人文盲話人乜話人柒
Child登而家個個中文博士
你而家係擺到明雞蛋裹挑骨頭仲唔認
自己睇唔明又駁唔到off 哂topic喺度捉錯別字中文博士上身
跟住自己都衰撚咗有錯別字就50步笑100步掩飾自己
唔怪得而家child登係無乜討論空間
幾多你呢d強逼症傻閪發神經off哂topic
早d去精神科求醫唔好拖延病情啦on9仔

( Show Blocked User - 龍溟）

原來要中文博士先識百理明

日本人，唔意外丫

無差別殺害